奇洛李維斯Matrix替身變導演 20年後共向經典致敬

科幻動作經典《廿二世紀殺人網絡》（The Matrix）93年3月31日於美國上映，電影今年正迎來二十周年；而同樣由主角奇洛李維斯（Keanu Reeves）主演的動作鉅獻《殺神John Wick 3》（John Wick 3: Parabellum）就向經典作品致敬，重現了《廿》片中Keanu的對白「槍，好多槍（“Guns. Lots of Guns.”）」勾起了影迷們的回憶，瘋傳預告片表示期待Keanu的新作。

原來《殺神》系列的導演查德史達赫斯基（Chad Stahelski），就是Keanu《廿》片中的替身，所以今年亦是兩人合作二十周年。Chad早前接受訪問憶述當年《廿》片的試鏡，笑稱是自己生涯中最長、最艱辛的一次試鏡，因導演華高斯基姊妹（The Wachowski）及知名武術指導袁和平對動作的要求甚高。

好記得係99年

樓主係垃圾content farm打手，賤種一隻死全家，祝樓主全家生癌生不如死